［20200701］全港市民熱烈慶祝二次回歸！

一國一制，中華人民共和國香港市正式成立！！！
（文匯報訊）